有關 Adblock 問題

買咗 iOS Adblock 當連 LTE 時係 block 到廣告，但連屋企 wifi 就唔得 ，睇過個 apps description 寫著咁

要點搞呢各位高手？

唔怪得之前時得時唔得🤔